★why最近day day 落雨？

hk rip?

凶兆？

你個腦rip

因為recently日日raining

自從開始審逃犯條例就日日落
同97前後差唔多，只係而家冇咁大雨，冇日日黑色暴乳

似

天人感應？